如果俾你揀多次 下世想做男人定女人

[size=4][ /size=4]

男：正評
女：負評

只係呢位巴打既老母係咁姐

一定係靚嘅女人，靚女做乜都唔洗努力
樣衰嘅就做男人，女人樣衰做人係地獄Mode